「得罪講句」香港需要一股歧視新移民嘅風氣！！

即使我地呢班小市民阻止唔到港共政府嘅決策
但係我哋可以由自己做起。

當見到有新移民講蝗語嘅時候，可以試吓行過去撞鳩佢哋。之後屌返佢哋轉頭。

另外我中學發夢嗰陣試過買咗包煙，之後塞左落個新移民同學仔書包入面，再話比老師聽。希望各位中學生引以為鑑，唔好學我咁

記住新移民係唔抵可憐。
我哋應該學下美國歧視黑人咁樣，歧視返新移民

有撚用
佢地面皮牆紙咁厚

只少我地每個人咁做
可以形成一股歧視風氣
深化其他人對新移民嘅仇恨

咪就係，佢幫佢老豆老母多謝你包免費煙

發夢嘅時候我都知道個新移民同學屋企幾嚴

香港需要法西斯政黨 驅蝗驅蝻

Agger Ching
由每個人做起

貶低自己人格/樹敵，去做依啲純發洩既事真係值得咩，錜啲建設性高啲既解決方法好過啦

如果我發夢嘅時候做飲食業
我會嘗試幫新移民加餸

咁ching又有咩高質解決方法呢

當成個香港都係新移民嘅時候，「香港人」點會反新移民

其實冇話樹唔樹敵
就算你對新移民好
你只會換來一句 沒有中国香港人完蛋了

另外最簡單直接嘅方法就係由語言入手
當有蝗同你講蝗語嘅時候
記得一定要堅決講返廣東話

我知呢個方法有啲似呀媽係女人
但係我諗好多香港人都會心軟同返佢哋講蝗語
記住佢哋黎香港人地方就要講返香港語言
唔好遷就佢哋

你知唔知大陸有幾多人啊，的確係有好多不知所謂但同時亦有好多正常有學識既人。淨係話保護粵語，廣州都好多人支持。黎hk周街大小便嗰班鄉下佬，新一代既有錢大陸人都係會歧視佢地（至少我係美國識到既大學學歷年輕大陸人係咁）⋯但各種各樣對大陸人既非文明行為（你可以絕對可以唔鍾意新移民，但你講嗰啲做法真係太無品）其實係得罪緊大陸所有人，不論係正常與否。

香港一個咁既細地方，政府無能，港人分裂，仲要周圍樹敵（diu晒全中國人），咁樣就真係無未來啦，救HK由做好自己開始，自我增值去做一個真係有‘能力’幫香港發威既人。

我係有啲離題唔只係講緊新移民，但最近見連登多返啲有腦有見解既人開post，我都想幫手出下聲。一個論壇係需要自由討論，但當論壇有大量心智未成熟用家既時候，就真係請思考過先講嘢（至少係某啲認真社會議題大是大非上），你講既野係真係’教育‘緊半班細路。

我自己都喺加拿大讀書
我喺呢邊亦都有大陸朋友

不過同新移民唔同
我唔需要對一班搶掠我地資源嘅人客氣

就算成唔到主流 都要做好自己
我出街見到D新移民/自由行/講普通話都會踩佢蹠骨又或撞佢 踢佢喼

希望多D人咁做
最緊要多D支那人黎到香港係唔開心既

樓主真係痴撚線燒壞腦

邊到有得罪呀 「得罪講句」係多餘既

呢班賤種完全唔需要同佢地客氣
只要唔做到犯法坐監就ok

香港成班大愛左膠黃絲

排外唔係方法?